毅進仔質素係咁上下, 偷呃拐騙, 嫖賭飲蕩吹, 出貓好少事

社會寄生蟲

40~50年前"變色龍"，劉志榮對白:若要生活好，走去做差佬